獨家村

我相信自求多福 只想販賣與眾不同
若你為求風光去鞠躬 祝福你成功
這小店就如美夢 不想因應恩客易容
就算將過得很窮 賣它僅有的種

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸
換到飽暖 失去自己一世不甘願
任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好
好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉